推介一套近期局中局既新戲 - Upgrade

近期黎講呢套真係唔錯，故事意思算大路，都係講科技AI主導人類，主角點樣廢J去到威能再去

到不受控，呢套故事去得爽快，而且簡單明易又唔複雜，無期望底下睇反而好有新鮮感

不過其實故事上一直有個BUG，但睇故唔駁故睇得爽就夠

imdb 有 7.6/ 10

啲動作戲好爽不過唔多 前段敘事有啲粗糙，越後越正，個ending加咗好多分

喺邊睇架你地

岩，對白都好應棍

叫主角唔好太自信

有咩bug？？？
正到爆